機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻,機場只坐不阻

可唔可以?但要全部人都做有冇可能?
唔捉鬼唔理挑機行為

各有各做
請善用不推文

最慘係和理非係機場做緊既野全部被蓋過